其實一田同爭鮮壽司用膠紙包住好唔環保，不如自備膠袋🤔

好多海龜食壽司時連埋膠袋食落肚

應該整完直接放入食客個口

好似外國養鵝/鴨咁，整條喉塞落去